瑞典禁止華為中興參與當地5G建設

路透報道，瑞典郵政和電信管理局（PTS）宣佈，參與下個月5G頻譜拍賣的企業，不得使用中國華為及中興（763）的產品。

TWITTER

支共:好嬲好嬲

瑞典=Greta Thunberg祖家

又輸

又準備篇文先

支共：強烈譴責，後果自負

又贏

好嬲好嬲

支足
又輸啦
幾時全民勇武攻陷瑞典

又輸啦

戰狼幾時出動?

g持

呵呵！

華為有事，得益最大係歐洲5G供應商，正常人都知歐洲會點企

華為內循環

唔怪得咁急要推港深融合，華為又無、一戴一露又無，唔係真係無野做

歐洲仲有無國家會用.....?

藍屍繼續食藍店當幫國家
民建聯工聯會係立法會做正副主席舉下手收十幾萬一個月

藍屍寧願救外國勢力（Starbucks, 元氣) 都唔救本地（翠園,閪餅)

good

瑞典 石頭 腳

支joke

大和田：笑到好攰

你條法例執法執到全宇宙都得
人地民主社會梗係唔信你啦

今晚返去玩aoe3 用瑞典打中國先

係咪又見到抵制國家都冇咩比大陸反擊過

大和田常務一日要出幾多次埸

X 2
昨晚買咗AOE 3重制版，未有時間玩
今晚抽時間去玩

瑞典真係好撚正

屎為不如出個稿話我地唔撚做歐洲生意
專心擁抱非洲果班契弟

大媽：去宜家訓

再嘈食撚哂你哋d鯡魚罐頭

我都係今日係steam買咗，今晚抽時間去玩

瑞典不嬲都好反支

醒目，對人渣唔駛講道理

支那又贏

支那賤畜有啲骨氣，人哋咁唔歡迎你就唔好去瑞典

支足又輸

梗係全民罷食瑞士糖啦

pewdiepie

粉蛆：好嬲好嬲

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

罷買IKEA先岩，瑞士糖是無辜的

Ericsson就係來自瑞典
人地用返自己國家嘅產品好合理吖

用國產貨

又贏 !!!

你呃人！IKEA全部英文，肯定係愛国中資公司